巴塞向曼聯車路士賤賣古天奴 蝕到入肉

巴塞歐聯衝冠失敗，當然要搵替死鬼，菲臘比古天奴呢鋪走唔甩。英國《太陽報》報道，巴塞教練團認為，歐聯不敵利物浦出局，第1個落鑊嘅就係古天奴，因此決定將佢賣走，向曼聯及車路士推介，以9000萬鎊(約9億港元)價錢賤賣，比當日由利物浦加盟時嘅1.42億鎊，平咗5200萬鎊，真係蝕到入肉。

古天奴喺巴塞踢咗年半，表現平平，據知情者透露：「古天奴並非巴塞球員，呢樣嘢大家都好清楚，佢對球隊冇乜貢獻，所以第1個賣佢。」由於佢身價太高，有財力而又願意接收佢嘅可能只有英超球隊，因為古天奴喺利物浦曾有突出表現，起碼有個保證。

巴塞依家希望，曼聯或車路士能夠幫幫忙，接收咗古天奴，雖然咁樣會蝕咗幾億，但都好過古仔繼續留隊眼冤好。

90m

軌唔係有轉會窗禁令咩
向佢哋推銷m9？

唔係成班巴迷鄧古天奴唔抵咩

又話右腳美斯

行奧斯卡路線啦

返去全銀河系最高水準嘅英超啦dllm

連埋 so9 打包一齊回家啦

點會係軌呀，有得買人咩

我利可以50m 回收 so9 + c7

60m 比多啦 兩回合隱形

利犬報恩 要不是古仔
你利會有今日 可以拎到雙亞
利應該回購古仔

報恩呀 古仔仗義相助我利入決賽
點似得so9咁25入波想利死